幼貓感冒一個月唔好

貓貓三個月大未打針
打乞嗤流鼻涕（但食得挽得屙得）
睇咗兩間診所都話係感冒
但係食咗三四個星期抗生素都無好
藥已經食曬
仲係打乞嗤流鼻水
仲生貓癬
噴左神仙水一個星期都冇乜大分別
應該點算？：（
係咪應該睇醫生繼續食抗生素

挽得

有無流眼水？
我隻貓之前打乞嗤同流眼水，打乞嗤得好緊要，又係食得瞓得玩得。睇獸醫話係敏感，唔係感冒，因為佢冇乜鼻涕，但係我覺得佢有鼻塞，因為呼吸聲好重。一開始呢，獸醫比洗眼水洗眼，開咗收鼻水藥同眼藥水，打乞嗤嘅情況有好轉，之後開埋洗鼻水洗鼻一兩次，就好返晒，歷時10日左右。

你隻貓個情況同我隻貓當初三個月果陣一模一樣，後尾轉另一個獸醫睇，獸醫話貓bb最好唔好食太多藥，於是乎開咗啲營養劑俾貓b增強抵抗力，之後就好返冇事，貓癬就日日搽藥 消毒水，大概兩三個月好返晒。

Btw 挽你老母